{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160640?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 흥부네쉼터(이노바) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時の基準人数に基づいて料金が策定され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能で、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室はキッチンのあるカップルルームで禁煙で、バーベキュー場と駐車が可能です。 海水浴場が近くにあるのでファミリーで楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように設定されますか？",
            "answer": "料金は予約時の基準人数に基づいて設定されます。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴入室することはできる店舗もありますが、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差があり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はキッチンのあるカップルルームで禁煙です。バーベキュー場と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあるのでファミリーで楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 365
    }
}